話時話，老燒兩個女仲會唔會係處？

算幾標緻

右手邊果個

more pls

船p

好似有層太古城架！

吸手波仔

比 百鬼尸口

Burn hill burn hill

🙇🙇🙇

咁撚多貨

外國嗰啲係咪嗰妝太濃，睇落老左

鬼妹有啲幾正

就算佢冇，啲靚都實有啦

哩啲淡妝咪幾靚女

仲有mark仔

唔係處乜都得

黑衫好得

同老燒餅印咁款

係

利申:屌

唔笑ok
大笑好撚似

腳膠

會唔會屌屌下諗起老燒個樣

應該幾好屌

原來老燒有兩個女

左右我都冇所謂 反正係處就得

邊個夠膽屌佢個女拍拖
屌完佢上YouTube祝你身體健康你就仆街

係咁係度掃背

應該比個喇沙仔屌左

利伸兩個都識

好似樣
但幾靚女

我屌，我屌呀呀呀呀

蕭瑤瑤正呀

yoyo shiu讀hku果陣都換過幾次仔啦

我唔信
唔撚信呀

應該冇做愛？

拍拖唔一定做愛

又住8p hall又換仔換得密
一定係處

點解會俾人搭膊頭既

starr hall
仲要係hall莊

無

果然校服係有buff

無上su但佢好冧上su d仔

老一輩話bb唔可以讚，燒山就分別喺佢兩個女出世都罵佢地醜樣，結果就變成咁

yes
據傳佢追過另一個su師兄衰咗先轉呢個p

果件師兄喺hku都幾紅
唔講太多

歹竹出好筍

燒生：我個女唔靚喎。

9527咁撚偏心淨係po相相唔po yoyo
我想j yoyo呀！！！

yoyo係幾正
鬼妹仔性格

用英文爹人不知幾正
on9師兄竟然唔受溝個腦一定裝屎

當年係hallmate一定聽過
連我唔係星星hall都收到風

燒生：我個女一定唔會扑野

法官大人我屌

燒生: 溝我個女實grad 到啦

整個容 都屌？

有咩

唔似有

燒生：扑我個女一定唔會發達

最左手邊個個女仔係咪叫鄧依淇 好熟口面

po多d yoyo啦，佢正d

一百蚊一拳準備

點解腦燒咁柒可以生到兩個都ok既女出黎

可能

隻眼好核突 笑個時仲衰

以後唔叫燈神, 叫外父

咁既樣， 應該仲係

咁蕭定一都唔樣衰

腦燒後生個樣唔差wow

識得其中一個，佢個ex喺我以前中學個frd

咁有冇扑過

你答我冇得唔得

當年我地個個都有屌過佢同佢個frd

你啲friend扑野會上新聞？

正

好撚樣衰
咁叫Ok?

傻啦 佢地散左又一齊返 依家返左黎hk仲一齊緊

直視暴之根源，別為義人傷悲